香港革命時代來臨

反送中條例將香港歷年來的民怨泡沫吉破，當中包括釋法、公屋問題、真普選、廿三條等等歷代政府處理得唔好嘅政治議題，香港人忍夠了。

基本法賦予我哋法治、民主、最終落實真普選，而呢一啲殖民地時期留低俾我哋嘅遺產自回歸之後一步一步被侵蝕。政府漠視民意，信任度嚴重不足。政府說話空泛缺乏具體，變相即係話佢講嘅嘢完全冇追溯性。林鄭當年選舉嘅時候曾經講過「只要香港主流民意令到佢冇辦法繼續就任行政長官嘅時候佢就會辭職」到底點樣先至係主流民意？香港幾多個percent嘅人叫做主流？你有幾多百萬人話你唔適合做行政長官先至叫主流民意？好失望當時選委甚或是其他參選人冇好好咁樣質問佢。

當一個政府唔向人民負責唔聽民意，只係向中央負責，呢個政府就應該作廢

最近我哋睇到好多警黑包庇、元朗事件、前線警員武力對待示威者、警員情緒不穩挑釁示威者。係咪香港太過繁榮令到警隊嘅風氣變得腐敗？

元朗警黑 撘撚哂膊頭 仲講警員冇黑勢力入侵？新界西警署駐紮多年，繁榮安逸嘅社會早已降低警隊入職嘅標準，擁有黑社會背景，與鄉佬有稱兄道弟嘅關係要進入警隊駐紮元朗警署已經吾係難事。姐係話 警隊嘅純潔已不再 終有一次行動會包庇涉案人士。警察 已經不再信任。

元朗事件令我更加相信不能再依靠警察。當社會嘅執法人員腐敗嘅時候，民眾鬥民眾方式嘅革命時代來臨。

27/7 光復元朗將會係革命嘅開始點 各位手足 頭盔口罩眼罩已經吾能夠保護自己 必須將裝備升級 包括能夠對敵方做成短暫傷害以急走受生命威脅嘅手足

各位 革命終來臨 我地吸收雨傘革命、魚彈革命、議會宣誓嘅教訓 今次革命必定成功

光復香港 時代革命

堅持

唔好意思借一借位
728上環遊行

元朗重要，上環都好重要！！
入去幫手推啊！